El Registro de migraña le permite registrar fácilmente sus ataques de migraña (u otros dolores de cabeza). Está diseñado para que sea lo más sencillo posible, ya que sólo requiere una fecha y la intensidad del ataque, mientras que le permite añadir opcionalmente detalles como los medicamentos que tomó y notas sobre el ataque. Esto le ayuda a controlar su migraña y puede ayudarle a usted y a su médico a encontrar el tratamiento correcto para usted.

La interfaz de usuario se ha creado pensando en las personas que sufren migrañas, y utiliza colores suaves y oscuros para que pueda registrarla durante un ataque.

El Registro de migraña respeta su privacidad y no solicita acceso a la red, por lo que su información no sale de su dispositivo a menos que desee explícitamente la función de exportación de la aplicación.